% Титульный лист (ГОСТ Р 7.0.11-2001, 5.1)
\thispagestyle{empty}%
\begin{center}%
\MakeUppercase{\thesisOrganization}

Институт прикладной математики и механики

Кафедра прикладной математики
\end{center}%
%
%\vspace{0pt plus4fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{flushright}%
Работа допущена к защите

Зав. кафедрой

\verb|___________________|

\verb|"___"______________|
\end{flushright}%
%
\vspace{0pt plus5fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
%\begin{center}%
%{\large \thesisAuthor}
%\end{center}%
%
\vspace{0pt plus1fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{center}%
\textbf {\MakeUppercase{Выпускная работа бакалавра}}

\textbf{Тема: \textit{\thesisTitle}}

\vspace{0pt plus2fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
{%\small
Направление \thesisSpecialtyNumber~---
<<\thesisSpecialtyTitle>>
}

\vspace{0pt plus2fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\end{center}%
%
\vspace{0pt plus4fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места

\begin{minipage}[t]{7cm}
\flushleft
Выполнил студент гр. 42601/3~

Руководитель, \supervisorRegaliaShort

Ассистент,
\assistentRegaliaShort~
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{7cm}
\flushright
\thesisAuthorShort

\supervisorFioShort

\assistentFioShort
\end{minipage}
%\begin{flushright}%
%\flushleft
%Выполнил студент гр. 42601/3~
%\flushright
%\thesisAuthorShort

%Научный руководитель:
%\supervisorRegaliaShort~
%\supervisorFioShort

%Ассистент:
%\assistentRegaliaShort~
%\assistentFioShort
%\end{flushright}%
%
\vspace{0pt plus4fill} %число перед fill = кратность относительно некоторого расстояния fill, кусками которого заполнены пустые места
\begin{center}%
{\thesisCity~--- \thesisYear}
\end{center}%
\newpage
